有朋友$15.9賣晒1478, 而家應否高追返?

咁都叫高追？短期睇$50啦

140蚊賣左2382，高唔高j好

吾啦

換馬垃圾2018

之前睇住衝上14，跟住就跌返落13，磨左幾日直接彈上16，今日再彈上17，完全估唔到，得個睇字。

朋友就是你

佢朋友is u

老貓點睇

u

同我朋友相同操作

...

又bin

嗰個係咪你嚟㗎

LM